[多圖] Angelababy拍停食穿山甲通乳廣告 被狂轟曲線宣傳

話說，Angelababy早前為國際環保組織「動物救援」拍攝廣告，宣揚保護保護瀕臨絕種動物穿山甲，不過點知就反被網民狂轟，指佢「愈幫愈忙」！
Angelababy拍停食穿山甲通乳廣告
早前，Angelababy為宣揚保護瀕臨絕種動物穿山甲而拍攝一段短片，片中Angelababy手抱一隻穿山甲，並指：「過去10年有近100萬隻穿山甲慘遭殺害，甲片和肉被非法利用，非法藥材不是通乳的選擇，讓每一隻穿山甲寶寶能在母愛下平安的長大。沒有買賣，就沒有殺害。」
其後，Angelababy再於自己微博轉發，並寫上：「我承諾不用穿山甲通乳。」，明示自己意向，以支持國際環保組織今次嘅宣揚活動！

網民狂轟曲線宣傳
本來呢段短片嘅信息好明確同清晰，不過就惹嚟唔少網民狂轟，指Angelababy「幫倒忙」，皆因Angelababy嘅言論並冇澄清到「穿山甲不能通乳」，因而會變相宣傳「穿山甲能通乳」呢個錯誤嘅信息！

好想做嗰隻穿山甲

食穿山甲補奶？

隻穿山甲key得好夾硬

改圖改到咁

通乳即係豐胸咁解

應該係奶水易出 d

係咪無錢請人改圖

生完BB之後等谷多啲奶水

屌，搵個平胸嘅，叫佢塞兩雙穿山甲入去啦

d支那人係咪虧成咁，日撚日食哩食路去補身

你

一定無咁大 真人平過張枱

對波大左咁多？好撚厚pad下

同淘寶果d圖一撚樣

的

樣

子

佢本人都唔知收埋咗幾多件皮草啦 講經

其實佢幾靚

巴打好眼光

世上唔會再有下一個Angelababy